## Damit alle Konten eines Kunden abgefragt werden können, sind folgende Dinge zu tun:

* Beim ```INSERT INTO konto``` muss die idKunde hinzugefügt werden.
* Beim ```CREATE TABLE ... konto ...``` muss die idKunde mit dem Typ ```INT(11)``` angelegt werden.
* In der Klasse ```Konto``` muss die ```IdKunde``` als Eigenschaft ergänzt werden.
* Die Eigenschaft ```ÌdKunde``` muss bei der Instanziierung des Kontos initialisiert werden. 